一人一個住airbnb嘅難忘經歷

去沖繩住間airbnb 明明睇相好光鮮
評價都唔差

點知一入屋d裝修勁霉
張床嘅床單係深色 一睇就睇得出無換過
個下都已經屌咗出聲
到第二晚仲見到有隻大曱甴係屋入面

以後唔會再住airbnb

有冇睇評價

有冇 link ?

舊年暑假去東京，間屋有2間房4張床
點知去到發現其中一間房鎖咗
研究咗好撚耐點開
後尾自己用個銀仔扭開咗
入到去發現有張床係爛嘅
有個角落頭凹咗一大忽
而無鎖個間房都有一張床係爛嘅
凹撚咗去中間

有一次去布吉
間屋係4樓(最高層)
屌你老母日日都唔夠水沖涼
一時大一時細
朋友沖沖下得返一滴水

有次喺大阪，房主架妹被分手回家；扮關心嘅我問候下幾句飲下酒咁。事發突發，就咁中出咗

冬天去巴黎負幾度
個host 失蹤揾唔到佢
企左半個鐘凍到媽媽聲
咁就去食個飯先
食左無耐
佢打比我鬧我點解唔企係度等佢
仲要限我十分鐘內見人
On99

有次去巴黎 淨係租咗間房
屋主係一對情侶
晨早流流係到啪啪啪
嘈鬼住曬

所以住宿呢d真係無得貪平
平野無好野

住過一次東京bnb
唔想再住多次 寧願住酒店
一入屋有陣嗡味
張床單有漬
地下多塵
試過有晚無啦啦跳制
全屋無電